人民日報: 香港人權與民主法案損人不利己

【Now新聞台】美國國會眾議院最快於香港時間周三早上，表決香港人權與民主法案。人民日報網上的評論文章，批評法案損人不利己。

文章以「美國這項法案損人也不利己」為題，批評美國利用法案，粗暴干涉中國內政，不僅不可能奏效，亦將害了自己；又指香港發生的不是和平示威，而美國國會參議員訪港時，在血淋淋的事實面前，竟聲稱沒看到暴力，反問假如發生在美國，他們還會選擇性失明嗎？又指，法案通過後，它保護的不是香港市民，而是暴力份子的人權與民主，又指在中美經貿問題關鍵階段，強推法案無異於開倒車，奉勸美方盡快與香港的暴力割席，不要做暴徒的幫兇。

既然不利美國出咩聲

就算佢地同勇武割席 法案都可以過囉
你殺鳩平民呀依家

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

哦

收喇人民日報 淆底就淆底喇 貿易戰係人都知支共輸緊跪撚左 廢就收嗲 仲要亂咁吠死雞撐飯蓋

方向正確

既然講到美國會損害自己
你中國仲唔大力支持？係咪反革命，係咪想損害十三億人感情？

又係反問句
好鬼煩呀 你識檢討自己未
一有問題就推去人哋度
你睇下依家777都學晒
有問題唔識自我檢討
淨係反問點點點

轉做英文send俾solomon啦

有班人靜係識得指責人

人民日報話這樣做是不對的

完全明白晒

唔係想美國死好耐咩
覺得對家會行錯路仲咁好心提水？
我冇嘢講

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

做對了!

不如你立 美國人權與民主法 好過啦

暴力份子的人權與民主<--- 咁米岩羅，大家目標正確
又指在中美經貿問題關鍵階段<--- 車，咁不平等你都簽，你嚇邊個？